{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Sistema de gest\u00e3o da Clinica Darmas Sistema hospedado no seguinte dom\u00ednio sistema-darmas.com.br . Login no sistema Para ter acesso ao sistema \u00e9 necess\u00e1rio a solicita\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rio e senha para o administrador do mesmo, feito isso, basta acessar a url do sistema que a seguinte tela de login ser\u00e1 exibida: Perfis e permiss\u00f5es Cada usu\u00e1rio do sistema possui um perfil de acordo com a atividade exercida na clinica, cabe ao admisnitrador definir qual o perfil mais adequado para cada integrante da equipe. Os seguintes perfis est\u00e3o disponiveis: Administrador: Manuten\u00e7\u00e3o do sistema. Profissional: Nas suas atividades de Psic\u00f3logo, Psiquiatra, Nutricionista, Fonoaudi\u00f3logo e Neurologista; Recepcionista: Respons\u00e1vel por dar manuten\u00e7\u00e3o na agenda de pacientes. Pacientes Profissionais Agendas Sobre este sistema","title":"Sistema de gest\u00e3o da Clinica Darmas"},{"location":"#sistema-de-gestao-da-clinica-darmas","text":"Sistema hospedado no seguinte dom\u00ednio sistema-darmas.com.br .","title":"Sistema de gest\u00e3o da Clinica Darmas"},{"location":"#login-no-sistema","text":"Para ter acesso ao sistema \u00e9 necess\u00e1rio a solicita\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rio e senha para o administrador do mesmo, feito isso, basta acessar a url do sistema que a seguinte tela de login ser\u00e1 exibida:","title":"Login no sistema"},{"location":"#perfis-e-permissoes","text":"Cada usu\u00e1rio do sistema possui um perfil de acordo com a atividade exercida na clinica, cabe ao admisnitrador definir qual o perfil mais adequado para cada integrante da equipe. Os seguintes perfis est\u00e3o disponiveis: Administrador: Manuten\u00e7\u00e3o do sistema. Profissional: Nas suas atividades de Psic\u00f3logo, Psiquiatra, Nutricionista, Fonoaudi\u00f3logo e Neurologista; Recepcionista: Respons\u00e1vel por dar manuten\u00e7\u00e3o na agenda de pacientes.","title":"Perfis e permiss\u00f5es"},{"location":"#pacientes","text":"","title":"Pacientes"},{"location":"#profissionais","text":"","title":"Profissionais"},{"location":"#agendas","text":"","title":"Agendas"},{"location":"#sobre-este-sistema","text":"","title":"Sobre este sistema"}]}